下季陪唔到五哥決戰歐霸 六弟要行先一步了

Sor9

又燈🤦🏼‍♂️

雖然我係曼迷，但建議樓主唔好咁串，小心分組賽仆街

追星狗要扮埋獌迷

曼聯點都有第二種子驚乜鳩

屌你老母

有上上籤怕什麼

哈......